「香港心聲 寄語中秋」全部來信匯總

「香港心聲 寄語中秋」全部來信匯總（一）
「香港心聲 寄語中秋」全部來信匯總（二）
「香港心聲 寄語中秋」全部來信匯總（三）
「香港心聲 寄語中秋」全部來信匯總（四）
「香港心聲 寄語中秋」全部來信匯總（五）
「香港心聲 寄語中秋」全部來信匯總（六）

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

輕裝禦敵波瀾壯 ,
冷顧強權謔我狂 !
傘陣連橫驚武穆 .
兵奇疾竄懾周郎 !
煙林嘯傲金風爽 ,
火海騰飛俠膽剛 !
壯志凌霄寰宇頌 ,
流芳史冊綻鋒芒 !

民不畏死，奈何以死惧之？
驱逐马列，还我公民自由。
凝视黑暗，燃起一支篝火。
以死相抗，民主照耀中华。

圆缺几时休
月下孤舟起
香烛销成泪
港狭水如线
缺月云中堕
日晚倦梳头
中心最不平
共庆人间瑞

海上生明月，天涯共此时。
陆匪行尸暴，灭港何太急。
同是盗贼奴，土火墙离间。
心比磐石坚，共创自由邦。

血帜飘摇近百年
冤魂千万远成烟
西洋普世乘歌进
东土寡人催梦眠
怅望江山垂老泪
唯期四海焕新颜
自由花漫九州日
同庆娲皇七彩天

人老肢体怠慢
入暮苟延馋喘
吾常墙外听
百万港人不乱
勿散
勿散
北京内斗正酣

大陆一74岁老翁

二百萬人街上遊，
青年學子誓同仇。
警官黑已三為一，
和理非陳五訴求。
元朗白衣揮大棒，
摩西紅海樹新遒。
未忘六四心仍血，
五四光芒火尚留。

黑衣黃冠，似水流，滾滾不休。

遮右眼，響徹天嘯，泄如洪峰。

百萬庶民呼與吼，十二周渡善與惡。

莫放棄， 寧死不低頭 ，爭自由。

占中恥，尚未雪;

雨傘恨，何時滅。

閃天光驚醒獅山神穴，攜手湮滅催淚彈，真相怒揭惡警邪。

待喚醒，國人荒唐夢，新天闕。

暴政雷轟，沖霄極；中秋月暗，星野寂……

冷槍爆目，硝煙鴆嫡……

百載名城今褪色？千般素求湮無跡？

閭里情，盡血肉長城，曾相識？

南柯夢，何尋覓！ 扶桑木，安椻植！

朔望掀皇曆，鬢眉霜蝕！

警、黑昇平成莫逆；

黃、藍亂世皆天敵?

泣綱常，佳節倍悲涼，心神戚……

香港人民存真氣，
自尊自律講道理；
人生自由最可貴，
公民權利不可欺。
初生之犢不畏虎，
自由港人不懼痞；
心聲相應無首領，
順天抗共鬥到底！

感天動地香港人，
文明優雅展自尊。
無懼共匪暴威嚇，
以柔克剛流水行。
五大訴求無港獨，
和平有序高理性；
上善若水天意現，
水可覆舟葬邪靈。

香港人民反送中，
如火如荼浪潮湧；
五條訴求皆在理，
港府無為警逞兇。
港府背後有共匪，
共匪威嚇蠢武動。
鎮壓六四血腥舊，
香港不與北京同。
香江百年自由港，
法制透明言論通；
港人良知心根在，
正邪善惡不相容。
一國兩制有條約，
港人治港共識隆。
共匪本質反民主，
專制自由必對衝。
紅色滲透育共奸，
從上至下欲染紅。
歩々緊逼伸魔爪，
港人抗爭不放松。
年々呼喚六四魂，
自由精神全民擁；
二十三條大抗議，
雨傘運動新火種。
越境綁架居港人，
無法共匪露崢嶸；
竟圖綁架合法化，
欲立鬼法可送中。
黑法如網罩全民，
人人自危生驚恐；
男女老少齊上街，
恐懼之上生大勇。
港城尚存獨立法，
依法撿事官民同。
國際都市多外人，
密集共存信息通。
無有領袖有共識，
呼應行動如神工；
人人都是撮影師，
真相瞬間全布公。
港警逞兇遭遣責，
警黑勾結被追蹤。
共匪大放威嚇炮，
面對香港效如空。
港人眾志已成城，
退無可退鬥赤龍。
共匪膽敢再屠城，
自取滅亡自送終！

香港民心不可欺，
共匪瞪眼燒肝脾；
文攻武嚇無效果，
大軍壓城擂鼓疲。
共匪欲抓大黑手，
揮刀砍水水更激；
港人全民皆反共，
水淹紅朝映潮汐。

香港人民勇加謀，
抗共護港浩氣流。
深知共匪性難改，
長期抗爭志不休。
終極目標全自治，
勞逸結合對共仇。
港人抗共勝利日，
大陸滅共奏凱歌！

香港百萬大遊行，
自主有序和平爭；
反對送中行惡法，
人人自危難安生。
香港自有港人愛，
不容共匪魔爪伸；
人心共鳴口皆傳，
上街一呼表心聲。
香港早是國際城，
有目共睹傳寫真。
世人矚目倍稱贊，
中共惱怒毒火噴。
污蔑運動是暴亂，
外國勢力背後撐；
咬定群眾有組織，
真實消息嚴密封。
狗血噴人自臭腥，
條々罪名自招認；
共匪亂華打初起，
背後勢力馬列營。
俄國顧問加盧布，
蘇維埃府外國名；
武裝暴動血腥重，
組織嚴密多肅清。
共產主義作綱領，
國際共運一部分；
背靠蘇俄公然事，
勾結日寇暗中行。
民主共和大欺詐，
專制盗国任折騰。
共匪惡行成惡習，
以己度人供罪明！

港人持續大抗爭，
寧鳴而死不默生；
關懷內地祭六四，
捍衛法治護自身。
道是香港弾丸地，
民心高揚齊天尊。
萬馬齊喑大陸暗，
香港透亮燈獨明。

龍島峙獅山，滋民昂赳赳。
英雄出少青，虎子初哮吼。
反遣捍民權，擔當衛港九。
男兒自頂天，女子焉嬌婦。
英烈諫亡生，悲憐失戰友，
寧當自主魂，不做苛權狗。
盾陣挺微軀，跏趺橫素手，
善心弭暴行，正气凌霄斗。
殘局狡謀生，空城港府誘。
群攻立法廳，自覺嚴操守。
不懼不倉皇，齊來齊撤走。
圖書不毀傷，抗議洵稀有。
取物慎留資，誣誰暴亂咎？
文明範軌儀，困蹇知良莠。
子弟淑如斯，國家昌甚否？
偏其特首愚，直爾貪官綬，
燬廈棟梁拘，戕苗束髮扣。
兵官媾黑幫，蛆腐同污垢，
中共歃生靈，北京操傀偶。
堅心正勝邪，應運周亡紂。
小島後生賢，輕齡大任受。
涓流竟巨洪，遠道須持久。
日月健恆行，青書著不朽。
挽瀾人自珍，社稷祈期厚。

湖海结石知多少？
幽灵驱散月更明。

虽然距离遥远，也听不懂粤语，但我的心一直和你们在一起，香港人加油，万事小心！————特别是那些孩子们：一定一定要注意安全，你们未来的路还很长，生命中还有许多的精彩在等着你们——记得：be water！

一个躲在你们背后的大陆人 Zhao S.

我出生在海纳百川的上海，生活在大洋彼岸的澳村，本身并不是关心政治生活的人，自6月开始关注香港事件，确实被香港同胞的公民精神打动。不能说我完全支持所有的行动，但是期间，无论是勇武派，还是合理非，以及海外香港群体，展现出对追求自由坚定的决心和勇气是值得我反思自己的。

可以想象这将是一场旷日持久的”战争“，而不只是一场战役，所以这将极大的考验香港同胞的克制，理性和智慧。统治者不会轻易地放弃独裁带来的财富和地位，人民也不会轻易地放弃自由带来的自主和独立。今天香港发生的事件，会被计入史册，因为已经超出了地区争取自治的意义，而是专政独裁和现代文明对抗。

借此希望良知可以战胜欲望，理性可以打败谬论。

胖胖 2019年9月

一直关注香港的局势，被香港人的勇气所折服，感叹炎黄子孙还有这样一群有思想、高素质的年轻人，在台湾、在香港，才可以看到真正代表中国的文化。不管他们如何看待他们自己的身份，我理解和尊重他们的选择，支持他们为维护自由而抗争！同时，希望他们尽最大可能保护好自己，留得青山在！他们应该、也值得有未来的！

一位大陆母亲

民主自由，普世价值；
港人诉求，坚决拥护；
港人举动，华人典范；
港人坚持，震惊世界；
香港精神，礼让和平；
港人举止，垂范世界；
港人精神，邪恶丧胆；
精神永续，千古颂赞；
中共林郑，永钉耻辱；
港人追求，定会成功。

大家好，我是來自深圳的一名普通市民。其實最近兩個多月來一直有關注香港局勢發展。我很敬佩香港同胞的素質，智慧，勇氣。也很明白為何大家要走上街頭抗爭。請大家時刻要注意自己的人身安全。看到有的香港年輕人為此而獻出生命，我難過的落淚了。作為一個接受洗腦教育十多年的人，我很慶幸自己在三十多歲的年紀能醒悟過來。重新認識眾多歷史真相，認識那個邪惡的黨的真正面目。每當聽到看到周圍很多五毛，粉紅們暴虐無知的言行時，真的很痛心難過，也很無奈，那個無恥的欺騙全世界的作惡多端的邪教政黨何時退出歷史舞台！香港同胞們，大陸人很多，雖然很多人被蒙蔽，但請你們相信大陸其實也有很多人像台灣人一樣支持你們。天佑香港！曾經港人慷慨解囊資助汶川地震受難人民；支持大陸經濟發展，更以寬大的胸懷接納二百多萬逃港者，還有未知數量的越南華僑紮根香港。可以說沒有偉大的香港人，沒有大陸的今天，很多人的命運也會重寫。感恩偉大的香港，偉大的香港人。請相信，歷史真相在今天不會被永遠埋沒，因為時代畢竟不同了！

Bryan Tong

持续关注了三个月，现在的香港非常让人担心。

一是担心这场运动将走向何种局面；二是担心大陆同胞对香港的误会越来越深。而罪魁祸首——中共，在过去一百年迫害了亿万中国人之后，仍然不清醒，人民给了他许多机会，但一次次令人失望，对此，我一个普通人竟无可奈何，甚至比你们更绝望。也希望香港人能认清中共的本质，了解他们的手段，不要被欺骗，不要被迫害。

现在大陆人接收香港消息的唯一途径人民日报，天天造谣抹黑，我能做的纠错工作也有限，希望你们能有办法让更多大陆人知道真相。

不知道寄语些什么，加油二字显得多么苍白无力，只希望这场民主运动能取得胜利，你看，全世界都站你们。

Andy

香港人民，乃中华民族今日之脊梁

香港人民，乃中华民族明日之希望！

香港人，加油！

来自大陆 Lu K.J.

你是，三十年前的北方

你是，并未终结的理想

你是，年年六月的那根蜡烛

你是，不再提起的过去未抚平的伤

这街道，狂风暴雨下伞花绽放

这空气，自由的风在咧咧激荡

这城市，已经沸腾人流如水淌

这时代，正在撰写你不朽的篇章

有的时候我想为身边大陆的同胞争取自由，哪怕豁出生命，有的时候又觉得为了他们不值得，因为他们根本不会感激。人都有一死，吃喝拉撒是一生，做出有意义的事也是一生，我有的时候真的困惑自己到底是应该拼尽全力出国移民，还是为了民族对抗集权做出自己的努力，在大陆，我是那极少数，在香港，太多的民众和我是一样的思想，从香港我看到了中华民族的希望，香港人永远不要屈服，如果有那么一天，我愿意去香港挡子弹！

一个用人格栓释自由的中国人 Xu L.

手机里每天充斥的都是香港暴徒的新闻，都是片段性的，碎片性的新闻。我知道这肯定不是全部真相。甚至不是真相。在这里我想对香港同袍说，感谢您们的抗争，让全世界人民看到了您们的勇气。请保护好自已，生命是用来维护信念的，不要轻易牺牲。

行者无忧

海上升明月，天涯共此時。
手足怨遙夜，八方夕相思。
熄燭滅篝火，雨遮照四方。
不堪共進退，還寢夢香江。

二零一四，独裁之雨。
香港人民，撑伞为民。
二零一九，两制危机。
民主自由，缺一不可。
忍无可忍，站立街头。
警民对峙，互有攻守。
五大诉求，一诉再诉。
港区政府，作何回应？
央视新闻，公开造谣。
控诉暴徒，有嘴无心。
大陆人民，紧跟舆论。
片面之词，有何真相？

我是深圳的一位老师，从八月份通过翻墙才真正认识了关于香港的真相，感到很痛心，

同时也不断地在为香港祷告祈福。

我想给一水之隔的香港同胞们打气加油，你们从来都不是孤单的，墙内一直都有许多擦亮双眼的同胞在关注和支持你们，继续祷告正义战胜邪恶！

引用圣经的一句话送给你们：灵巧像蛇，驯良如鸽子！加油!用智慧击退黑暗！

祝福！God bless HK!

Jackson Luo

莫怨墙内太冷漠
只因捂眼堵耳朵
十几亿人被宣传
真相不知苦难多
揪心流泪祷港人
五大诉求早实现
带领华夏得荣光
时代革命要实现

楚虽三户能亡秦，岂有堂堂中国空无人！

南军向北新朝野，恶弃扬善耀中华！

东方之珠失右眼，
狮子山下魔棒舞；
寿终难寝林郑娥，
自由民主天难欺。

希望你们好，也在心里真诚地支持你们，HK加油！

给你们写了一首名为《逃亡骗局》的诗，一定要看到啊！

逃亡骗局

躲避河的“追杀”时

一滴水问另一滴水

我可不可以逃到海里去

所有的海 都扮演正义

所有的河 都反抗“暴力”

只因散落是水滴

便被不断地占了便宜

所以要拥在一起

所以不想盈盈而泣

我是內地人

今年三次到香港參與集會活動

第一次是六四，後兩次是反送中，捐了一點點錢

抗爭者的所有訴求我都支持，絕大多數行動方式我也支持或能夠理解，即使是獨立，如果能實現，我也支持

我很絕望的是內地人整體而言所表現出的民粹、法西斯，還有基於嚴重信息控制、造假、轟炸的無知，即便平時會翻牆能翻牆、支持民主自由的人，也在「強力打擊暴力恢復秩序」一類冠冕堂皇的理由下，支持更多的使用暴力控制、壓服

萬幸，香港人做到了，逼退了送中條例，讓悲觀的我也燃起了一些希望

我也知道習皇登基後的中國有多麼可怕，香港人面對的未來有多麼可怕，但我還會繼續支持香港人捍衛自己的自由、權力，以及香港的法治，追求普選民主

願香港人一切順利

願榮光歸香港！

Tony

尊敬的香港同胞：你们好！向你们致以最崇高的敬意！祝你们中秋节快乐！

你们坚持反送中斗争过去三个多月了。在这场斗争中，香港同胞无论男女老少特别是那群可爱的年轻人表现出的勇敢、理性、智慧、坚韧、不屈不饶的精神，真的使我们这些大陆人敬佩，也由衷的为你们高兴，你们才真正的是中华民族的优秀儿女，是这个民族智慧的象征，是中国未来的希望。你们做的事情是人类历史的一个壮举，惊天地，泣鬼神，将来历史对你们怎样高的评价都不为过分。

天赐自由门和无界翻墙利剑，这三个多月中，我们冲破中共邪恶的防火墙的封锁，每天都关注你们的各种活动。我们的心随着你们的一举一动在跳动，心里总念着“天佑香港”，在离你们数千里的内陆“为香港人加油”。在这场正邪斗争中，我们相信最终的胜利属于可爱的香港人！

两位大陆老人 二零一九年九月十一日

三十年前八九六四香港人出钱出力，2008年汶川地震香港人出钱出力，如今香港人走上街头反暴政，争自由。但在大陆的权贵赵家人，即颠倒事非给港人扣上港独分裂的帽子，给以打压，还有一批懂真相但恐惧强权的大陆人不敢发声，再有一批吃着毒食品瘟猪肉和地沟油，感觉岁月静好跟着喊万岁的白痴。只有香港人有勇气，有智慧，以暴政抗争。如果说台湾是民主自由的灯塔，那么香港就是争民主自由的前沿。荣光永属香港，加油香港人。

小雨伞

公義良知警醒世間名利客
萬眾哮聲喚回苦海迷夢人

讓柔柔的微風，蘊釀成呼嘯的狂飆

讓小小的水滴，滙聚成滔天的浪濤

讓爍爍的流星，閃耀着烈日的光芒

讓香港人嘶啞的呼叫，吐出撼動世界的怒吼

讓香港人微弱的呻吟，哼成自由抗爭的歌聲

願東方之珠，朝為旭日，發光發熱。夜為明月，團圓團結。

七十余载风雨骤，
二十二年钟滴漏。
黑衣黄伞书新青，
不怕囵圄拼自由。
狮子山下伟儿郎，
百战坚兵展良筹。
内陆兄弟非只骂，
更有同志待兜鍪。

七雄五霸是烟灰
记取功名只扎堆
要得人们真敬爱
免瘼改制可新生

秋风秋雨秋煞人
众志成城抗暴秦
人间岂容邪党祸
南风吹处除旧尘

有一个地方叫香港，
有一群人们很善良，
有一种愿望是自由，
有一种动作叫团结，
有一种意志叫坚强，
有一种声音挺香港 !

我虽然没有见过你，可我却是爱着你，你的勇敢让我感动，你的智慧让我敬佩，你的善良容社会，你们的诉求一定会应对。我爱你们香港人！加油 ! ! !

曾经年少轻狂且无知

面对着共党的洗脑宣传

痛恨着美国，痛恨着蒋介石，痛恨着资本主义

逐渐长大，渴望着探索世界，才发现

自己处在多么黑暗的时期

没有人权，没有自由，没有信仰

文化大革命，上山下乡，三年“自然”灾害，大跃进，计划生育，八九六四……

也知道一个和流氓朝鲜称兄道弟，满嘴仁义道德背后行苟且之事的政府真实的面孔

为自己感到悲哀，无能无力

愿香港人民加油，保护好自己，守护中华民族最后的希望。

中秋佳节，幸福安康

来自江苏一个匿名未满一周岁宝宝的父亲